{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69859&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "기장 더뮤즈 호텔"
    },
    "text": "ザミューズホテルは東海線日光駅に位置し、日光海水浴場までの距離は4kmで、車量では4分かかります。 郡庁までは3キロで、車では6分かかるのでとても便利です。 市場までは3.6kmで、車では7分かかるのでショッピングを楽しむにも最適な位置です。 ロッテプレミアムアウトレット東釜山店までは9.2kmで、車では8分かかるのでショッピングを楽しむのにも最適です。 また、イケアまでは9.8キロで、車では9分かかるので家具や家電製品の購入にも便利です。 駐車場は計50台の駐車施設を保有しており、車両利用客に便利な駐車を提供しています。 客室の内部には様々な家具や家電製品が備えられており、調理が可能です。 しかし、スイートテラスの客室を除くすべての客室では焼肉と焼き魚ができないことに注意する必要があります。 もし客室でゆったりとした時間を楽しみたいなら、ネットフリックスとディズニー+をご覧いただけます。 ザ·ミューズホテルは禁煙客室として運営されており、喫煙する方には不便かもしれません。 また、ホテルには各階にコンビニエンスストア、カフェ、ルーフトップがあり、様々な便益施設が利用でき、営業時間はそれぞれ異なりますので、ご確認の上、ご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ザミューズホテルは東海線日光駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "日光海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "日光海水浴場までの距離は4kmで、車で4分です。"
        },
        {
            "question": "郡庁までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "郡庁までの距離は3キロで、車で6分です。"
        },
        {
            "question": "市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "市場までの距離は3.6kmで、車で7分です。"
        },
        {
            "question": "ロッテプレミアムアウトレット東釜山店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ロッテプレミアムアウトレット東釜山店までの距離は9.2kmで、車で8分です。"
        },
        {
            "question": "イケアまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "イケアまでの距離は9.8キロで、車で9分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには計50台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "はい、客室の内部には様々な家具や家電製品が備えられており、調理が可能です。ただし、スイートテラスの客室を除くすべての客室では焼肉と焼き魚ができません。"
        },
        {
            "question": "客室で何を見ることができますか？",
            "answer": "もし客室でゆったりとした時間を楽しみたいなら、ネットフリックスとディズニー+をご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルは喫煙可ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ザミューズホテルは禁煙客室として運営されており、喫煙することはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "ホテルには各階にコンビニエンスストア、カフェ、ルーフトップがあり、様々な便益施設が利用できます。営業時間はそれぞれ異なりますので、ご確認の上、ご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 454
    }
}